單身多年突然同女神拍拖有感

我真係好唔慣...同女神bb拍拖已經就快2個月 我當初以為佢真係女神 原來都只不過係普通女人 只要個男人對佢好 咩都唔介意 佢成日都話唔可以冇左我 其實我知道 佢鍾意我好 但佢冇同屋企人講同我拍拖 反而我有 我覺得佢唔想公開個關係 但佢又肯同我搞野 錫錫同攬攬 仲plan左年頭去旅行 我知我事業仲未算成功 佢只係想暫時有個男人錫佢 比安全感佢 將來如果我冇成就，佢就會走 但我一定會起佢走之前扑多幾次先

垃圾真係唔好拍拖，就算拍到都只會好似玩地下情咁

正評樓主有自知之明

埋單

扑多野先 中出

2個月就啪左

今本帽嘢會發生 成日自己亂諗嘢
你唔係以為佢會搵到個有錢佬就泊好碼頭呀

點解唔係諗發奮係諗扑多2鑊

2個月咋

可能驚屋企人唔比拍拖呢

有咗要搵人埋單

準備生個七星仔啦

扑左咪算囉
想一世咪中出佢

我女朋友拍左年幾未公開啦
去過旅行 未搞過野
好小事姐

冇同屋企人講就亂諗咁多野
唔係個個都咁快就講
想穩定啲再講唔得架咩

埋單 辛苦你啦

而家有塊閪都叫女神

記得拍片影閃卡留念

算啦 你條女遲D都會俾帽你戴
係雞 係公廁

其實佢可能只係覺得呢段感情再穩定啲先公開或同屋企人講，巴打嘗試比多啲信心比你另一半

大雄都睇到O哂咀

好好地對人啦